有冇新界巴絲打收木鋼琴

部野放左係屋企冇用，又冇地方擺
想放又唔知邊度放，掉又好浪費

木鋼琴？

類似咁樣

呢啲唔係叫直立式鋼琴咩 ？

收 有幾多收幾多 每部至少收1萬起

巴打 點交收 仲賣唔賣 我出3萬

5萬

真心定假膠 我有部琴想放

日元?